老婆大人..多謝你比我屌你

你到底知唔知我有幾重視你,知??我話你知條春,完全唔知仲發惡,我已經好就你,拍拖之前又強調自己性冷感,驚死我為搞野而同你一齊,點知拍拖冇耐你就晚晚叫我上你屋企,我話唔黎你就自己搭車過黎搵我,冇晒車錢你可以敢膽死踩單車經西隧再上丁九,落埋屯門公路過黎搵我,唔怕比車車死都要過黎搵我整番劑,我都算啦見你好想要,點知你又要求多多,兩淺一深又話唔夠high,下下去盡你又叫痛,仲話柒我粗魯,叫你自己騎控制節奏你又唔肯,講咩自己骨質疏鬆,到我從後推你,你又話我唔捏緊你屎忽未夠投入,我叫你不如做觀音你又話想我扮老漢,我真係好無奈同沮喪,有時見到你都扯唔起,開始怕左你! 有時悶悶地附近又冇人咪摷下你囉,你又話我手多多,到我縮手唔摷你,你又話自己命扻苛(坎坷),埋怨我唔掂下你,你真係好自私!!!我講左好多次,我鬧你臭X唔係真係因為你下面臭,反而仲好香囉,因為我知你拎左我支止汗劑碌左幾野,點解我知?因為我見到支野個轉軸有條曲毛捲住,你可能想屈係我d腋毛,但我可以大膽同你講,我日日起身都用你樽Veet脫毛液清晒,仲搽埋歐萊雅美白止汗劑,即係你拎左黎碌西個支,我個格肋底仲白滑過你,不過你都有得益啦,同你搞親都有白蝕西嘆,都算新口味,人冇我有,呢下野我又要多謝你個死臭X,不過請你尊重自己,唔好再打黎問我"Shall we 扑?!",好令人討厭,明白故問,就算你冇戴胸圍, 沒有什麼比你平胸是可憐的,點都好啦,,我都會等你嫁老婆大人,因為我係好愛你好需要你嫁當我睇完四仔, I Love U 4ever!!!

當呢道fb, ig?

too long

香港真係男權最低嘅地方

睇到眼都花
識唔識隔行

Too long
負皮

垃圾，振夫綱都唔識

廣告黎？

女人就係要俾人屌有咩好多謝你唔屌咪第二個屌

屌你 點睇啊
分段隔行都唔識

經文
超渡緊佢老婆

港女

你知就好

Nosee thankyou